《我和殭屍》將臣出場果幕 算唔算香港電視劇最型既出場？

好屈機

好睇呀

將臣定人王勁？

人王

人王武器加成
殭屍嚟講有機會馬小玲先係最強

張慧儀好撚正。。。。

果陣成日覺得點解況天佑呢個咁既大叔都做到主角

正過萬綺雯
殭屍2真係亞視高峰

中華英雄型d

但係喺劇入邊又幾型

1同2個劇本真係好屈機

等級=？？？

不過冇腦，可以智取

其實佢算唔算最早期既「異世界類轉生」故事？

嘩
超高成本製作

屌 FF8?

原來係FF8 opening bgm 🤯當年無留意到

紅綠金白灰
馬小玲紫色係特別種
好似超級撒亞人神超級撒亞人咁

但單計殭能應該係魔星高啲
尤其是天涯

都明顯呀

佢係狂暴化品種，類似狂八神/Leona，超級撒亞神可自控有意識

天涯已經唔存在

架車

浸亞視味柒到

小朋友
依套當年打贏無線
Btw無線味好好？

魔星係守墓者
天涯對住聖母都係被人撚

首bgm 有無比版權費

老屎忽到你

唔俾有相反意見?

BTW CCTVB 關我撚事

呢啲電視CG場面稍為做得唔好，一子之差就會變到眼高手低
印象中以前TVB啲古裝/武俠劇都多CG場面, 但唔係個個場面啲CG都做得好

一定係第一集陳啟泰先係最型

1同2都好睇
3開始暴走

第2真係好好睇
想重溫

用廿二世紀認知去睇廿一世紀特技梗係差d

試下過多廿年再睇marvel 阿凡達果d，咪一樣屌出黎

好難講

前排睇返天煞地球反擊戰
覺得而家睇都唔算好過時

嗰陣時亞視仲有咩人可以揀姐🤣

最型一定係卡士蘭
抱住馬丹娜係大街大行到周圍行
馬丹娜仲走走地光 因為短裙

,幽遊白書, 魔人幽助

馬丹娜？

定係我記錯名 總之係12000 個親戚

3因為$12000工傷改劇本

卡士蘭太型，其他人做就會柒

原來個編劇好鐘意jojo ff

當年馬小鈴真係正到呢

原劇本究竟係點？

而家就大叔姐，果陣好撚型喎

究竟你知唔知咩係亞視味

算係咁啦
依套電視劇黎
成本差咁多
仲要係出自當年亞視
有如冰島入世界杯
唔好要求咁多

唔係嘛, 果陣都成個老MK 咁WO

馬叮噹呀麻ching

馬叮噹
馬丹娜係死左既姑婆

sor

d分鏡真係世界級

想起屌閪發惡夢

其實tvb都成日偷外國bgm 當年無咩sense

好正

最愛既港劇

當年最好睇係金正中
記得細個睇到眼濕濕

中間突破失蹤咁多集
一返嚟就要死

箭頭係古代為左救馬小玲 搵將臣咬自己變左僵屍
去到現代會同況天佑爭女 唔似而家咁 況天佑一出場就變左condom冇哂戲份

3 其實都OK, 係前段唔知做乜9，但角色設定同個世界觀無得頂

個人覺得最型係金未來死守個幕

波蘿油

本身前段古代係用黎塑造箭頭呢個角色 因為佢原本預箭頭係重要角色 會變僵屍一齊打大佬
點知要改劇本 搞到箭頭冇得變僵屍 變左76
況天佑一出場就箭頭收皮

你已經死左架啦 未來

最後況變埋紅眼同佢打平手 我真係睇到R晒頭 個設定都唔係咁...

古代OK 呀, 係現代果班黑警唔知為咩要出現

應該係計東京喰種果類

成班黑警入大廈捉鬼果場幾好睇
好記得有條好撚煩既tb

SKY

音樂盒女鬼團滅左佢地
都算係主要配角
一集死咁多個 都幾震撼

況天佑型到癲窩 唔同搵呀司徒咩

一定係天涯正啲

絲打我地一齊煲我係殭迷

丹娜姑婆肥婆黎咖窩 卡士蘭都搞唔撚掂

丹娜肥閪黎咖大佬 唔好癲啦

馬丹娜都係12000黎

佢坐住舊雲係肥閪黎

馬小虎 地藏王 地藏伏羲箭

同感，不過之後好似完全再冇見過佢

成日覺得況國華第二集都要變殭屍好on9
仲搞到如來佛祖投胎做霉dum dur

夠MK
成個演員唔見咗係咪泊到碼頭

世界線修正

點都柒唔過同期無線啲美味天王

抱撚死人

真

最尾大戰果場D飛機有好流喎
同埋隻母艦上果D環境如果用今時今日的標準睇都只係合格水平

當然係果個年份去睇絕對好好睇

其實D 分鏡做得好好, 12000 短裙彈黎彈去都無走光架

我和殭屍2 係2000年，天煞係1996 年

老老實實
艦入面走個段唔會差過星戰新個幾集d空戰好多

唔知點解對貞子同杜汶澤?個段特別有印象

亞視肯擺咁多錢做特技算係咁
仲要有條CGI龍喺度燒錢
就算早幾年cctvb啲特技都唔見得好好

金正中的菠蘿油

why not both

開翼嗰下即刻諗起劉馬車

死喇, 我岩岩search左做貞子個位日本演員, 我後悔了

分享下 我就真係未google過

Lm

人王肌肉都多d

可以係google search 佐伯日菜子
不過會後悔

ching你未來人嚟
仲有80幾年先到22世紀

佢係真係係日本拍貞子個演員

唔算。。因為將臣係外星人。。唔係異世界人？一

冇咩問題喎

咁都搵到原本個劇本

成出野有幾隻紅眼?
將臣 況天佑 日本妹
完顏不破 人王 瑤池聖母
仲有冇

成個盤古族

係

喂，唔失禮啦，當年有丁過佢呢個貞子look
當然架妹有加分

同全盛時期$12k 張文慈 張慧儀 楊恭如 係有小小距離

都係網上流傳

仲有野球拳加乘

又係抄jojo

當年況天佑界限突破變紅眼幾震撼

完全冇諗過最後係兩個紅眼對決
呢度寫得幾好

求叔的情人嚟

澤都有幫到手

波蘿油真係好入心

許仙同菠蘿油兩個感人情節都比左佢

幽助個look 遠睇型, 但變果下cg 有d 柒, 近鏡個妝都麻麻

馬丹娜咁肥, 任達華應該抱唔起

好記得劉以達彈結他彈到陰間都聽到

3搵劉以達做係極敗筆
膠化左d劇情

2成功都係搵d演員外援夠class

成班黑警d 戲好老尷 根本多餘
alice 個劇情好, 如果比另一批正常演技做會好好多

最型一定係何應求

你無睇哂咩
呢個係「命運」

娜娜

王珍珍：
天佑
天佑
天佑
天佑

張慧儀哥期好撚正

同期係烈火雄心..
我仲記得同老母爭電視, 之後買左部細電視比我睇殭

條友真係成陣膠味
不過佢嗰段劇情係幾ok

配樂好有氣氛

啲喪屍茄喱啡勁Hea做

佢加mango
唔識做戲x唔識做戲
趕客
仲要屈尹天照非禮

其實將臣係況天佑死時，就有個鏡頭出現，探訪秦始皇（好似改左名叫萊莉）個墳。但個時九唔搭八，無解釋任達華行出黎做咩。

彊屍二非常好，補完左一好多瘕疪，每段故事都好感人，反而主線馬小玲同況天佑都無寫得咁好。

係我唔明司徒奮仁做山本一夫轉世做咩鬼，個設定完全無用，司徒奮仁獨立一個角色都好好，唔駛同山本一夫扯上關係。山本未來同金未來同完顏無淚都完全無關係，咪一樣同一個演員拍。

成個鋪排好正

將臣都唔想滅世,
但佢要保護女媧, 滅世開始左無得返轉頭
不斷變人做殭屍係想救人, 同時想激況天佑殺佢

回顧果度幾感動, 喊左
但前期唔知做乜, 講野又慢又無戲, 搞笑又唔出

好似同為盤古
人王應該贏經驗值同武器 輩分應該係將臣之上

mango對腳好淫
12000果陣開始老, 要J mango

可能係想講 山本一夫個命運都係要做僵屍 同況天佑一樣

講型其實謝君豪唔差過卡士蘭
亦幫殭2開左個靚頭

殭屍3嘅12000先最正

應該人王勁d
將臣只係一個守護者
但人王同聖母係用黎對付命運呢個大boss 配置上應該最勁 仲要有把神器

將臣探訪萊莉個墳係引旨啫
將臣一路跟況國華, 因為知道佢地最終會係敵人 (況會阻滅世)
而且佢人性化左, 覺得佢好可憐

10:00 亞視只系拍到六成

尹天照憶述《我和殭屍有個約會》飾演況天佑趣事 讀亞視藝訓班險被踢出校 坦言不滿 TVB 藝員入侵亞視【是敢的 2018 #尹天照 訪問 中文字幕】
100,938 views

司徒奮仁同完顏不破都係為左比陳啟泰有個角色

改得算係咁, 係山本一夫用dna 鋪出黎

想睇原本劇本，依家個版本，箭頭變得好無謂

紅眼況+紫眼12000+人王都打唔贏聖母 (命運附身) 呀
要地藏王做箭

將臣亦正亦邪 好正
一方面愛女媧 一方面愛人類
輸同嬴佢都冇所謂,就將個結果交比況天佑
中間幫佢係咁升級,到決戰就全力決一生死

好鐘意我和殭屍成個系列，真心好睇

最想講係王珍珍真係好L煩，有冇人有同感

設計eva字體個設計師係香港人嚟
唔知atv有冇向佢買呢

但好似冇解過點解係山本一夫？
因為第一集係天之勇者
所以係救世主轉世？

嫦娥正到爆

「在教堂懇求神靈護佑。殭屍王將臣來到奮仁面前，原來是將臣知道女媧可能要滅世，要求藍大力利用都靈裹屍布上面殘留的救世主DNA複製出當世的救世主來，想嘗試拯救世人，而藍大力對將臣女媧早有背叛之心，偷偷用山本一夫的DNA替換掉了救世主的DNA，這才導致奮仁的出現。將臣對於奮仁的遭遇感到抱歉，表示可以滿足奮仁的一個願望以示補償——自此，時隔60年之後，又一位二代殭屍誕生了。」

我勁啲

張文慈張慧儀馬小玲3個都好正

不過佢個時真係全成時期

差嘅例子咪鍾嘉欣做神仙嗰套, 仲有嗰陣無線好似有買套強国西遊記, 嗰陣仲要日日自pub講到啲電腦動畫幾勁 好似嗰段時間無線已經俾人笑緊步亞視後塵

第一輯先係煩
第二輯根本好慘好無辜

好記得佢彈果段結他

但係最後御命十三嗰段好柒

御命十三!!!!!~~~~~!!!!!!!!!!

然後御命十三係利用佢

其實講感動一定係殭1
平媽同牙冰主線
細細個睇牙冰比煩西拒絕左之後
果種失望感 只有毒撚先明白
跟住平媽再安慰佢果陣果段睇到喊

唯一一套我覺得好好睇既亞視劇

認同。尹生唔係唔好，但去到第二三集勉強左啲
或者係化妝師唔掂都有可能

牙冰我諗左5秒
> >

第一集last 個收尾我都覺得好正

平媽兩母子果段劇情細個睇好驚

好可惜

個老母好恐怖，尤其係變咗活屍之後
殭3又做返差唔多嘅角色

應該係香港電視史上最出位既反派角色

真呀平媽喺屋企好陰森

套野癲過特攝片d衫

紅色緊身杉同個死人妝

個形象根本係著Gucci護心鏡
加渣Honda既老mk

最撚戇鳩 我記得當年聽張文慈訪問 佢話頭髮變白 係用乳膠柒 有無巴打有印象

殭屍既力量 唔係仇恨！ 係愛

系
係

真 好記得平媽同復生講
平媽: 你唔係人
復生: 你都唔係wor
跟住大佬佑就衝入去一腳踢到佢飛街 型到

金未來最後係咪紅眼

一人一套正過AV既三級片

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

最後同12000一齊箭, 應該係參考石破LOVE LOVE 天驚拳

但將臣唔係女媧補天後出現咩？照道理應該多經驗

仲有阿平跳樓變猛鬼返黎報仇

邊個係Mango

山本一夫分鏡有咩可能唔係呢2張

我覺得佢係輸唔知自己係盤古人
有時唔知自己係咩料分別可以好大

紅眼況只係普通紅眼
萬2蚊果陣況天涯消失左 姐係改變左歷史=萬2蚊冇比人咬過 所以唔係紫眼 只係普通驅魔人
人王比聖母偷襲完 射完支箭就冇力

所以成場其實戰力唔可以作準

王秀琳 湯金寶 馬小玲之母。

其實去到呢到有d膠
餓修羅果part

佢有種特別嘅感覺
嗰時覺得佢好神秘
好想了解佢多啲
總之好型

謝君豪真心型
佢拍chilam果套
奪魄勾魂做神父好高汁

階級問題掛
聖母再高lv啲

個劇情同設定唔差
但造型搞柒哂成件事 如果換藍大力上去 成個feel好好多

但楊恭如真係好靚
女都想j佢

香港至撚型就係依套

依個問題我當年都諗過
官方soundtrack好似無依首野

出身:
人王係第一個男人,早過女媧出現, 應該最強
女媧之後先有將臣, 佢護衛黎咋

武器:
人王有箭已經屈機

對世界認知:
基本上由宇宙出現, 人王乜都知哂, 捕足命運
將臣只知保護女媧

仲有楊恭如

有經過我和殭屍年代既
都一定係好讚歎亞視可以出到套贏無線既野
當年無線係好多好劇兼單手都打得殘亞視
竟然會出到我和殭屍真心癲
劇本idea仲走前無線幾廿步
屌呢套垃圾既人一定零零後
淨係馬小靈個口訣已經係洗晒腦咁滯

佢完全CARRY到古堡feel,
仲有韓君婷都算代表作

人王唔係盤古派比女媧做model?

細個成日分唔到佢同尹天照
以為係佢大佬

人王出現 > 訓左幾千年 > 之後見到女媧補天

(好似係, 唔記得有無記錯, 上次睇都幾年前)

我想睇扮Jojo 承太郎 vs 達比對賭果幕

淨係見過cap 圖, 依家仲搵唔返

趕客
馬家女人正好多

我都好有印象有呢幕走光,但出奇地又好似冇咩人講,我搵唔番係邊集

陳十三當年接受壹週刊訪問講過
套劇個Inspiration就係EVA

將臣牛肉巨無霸，求叔洋蔥夾青瓜

btw 有冇人覺得當年搵佢同杜文澤做對手戲
有啲驅風feel
好出戲

佢拍埋韓君婷 演技完全虐殺
最欣賞個故事佢死左真係死左 唔會拖 n集後先再補返佢真正身份

雖然大左睇番 覺得馬家可以知道佢改埋名叫萊利 但又唔理佢 都幾奇怪

係咪佢？

係

韓君婷真花瓶

白蛇髮型問題

將港產科幻抄埋一碟有冇得諗
衛斯理千機變果啲

女人電呢d 頭無邊個carry到
但90尾2000頭好興
張文慈第一集都電左少少

其他人都係盤古族 咁女媧係咩黎？
神？點解只有佢一個

將臣先係最早嗰個
訓到無晒記憶先見到女媧
再後啲女媧要造人盤古族先整人王落嚟

好
我記得之前youtube有正常版
而家剩係見到低清版
返去搵下先

同意ching
電視劇嚟㗎大佬，攞電影同電視劇比
會唔會太過份？

仲有陳煒

我覺得佢仲型過尹天照
更加有魅力

淨係倪匡嗰幾套都拍唔完啦
利申：知道以前有拍過，不過冇睇

羅家良咪拍過

好似正正常常咁

幾時拍電影版

佢隻mk味好正
放落而家都唔差

now前排係咁重播，第一輯播到第三輯又由第一輯重播返。

算

重有黎明原振俠

細個睇黑警入棟樓同愛麗絲玩捉鬼好撚驚 後尾死咗個呀哥又喊出嚟好想翻睇

叫VIUTV買版權重拍啦

你個名加埋個回覆

大家睇youtube 多d 留言
有時隔幾年睇一次, 返自己幾年前d 留言, 有人回幾好笑

套野當年真係好正
而家睇當然係柒

印象中都係拍咗幾個故事啫

況天佑信左耶穌話唔會再扮殭屍
不過支持國安法

我而家睇都覺得好撚正

角色能力都強過萬綺雯，可惜動咗情

近幾年支那好似有拍

好似fishman做
Utube 睇過都勁尷尬

第一輯 甘草演員盡配角本分support / 突出主角

第二輯 多左外援反而失焦

第三輯 故事太玄幻 演技得個chok字

好難再搵好演員拍
尤其香港咁既時勢

仲有2結局已經完美
無論reboot定續集都係多餘

電視劇印象中將臣係外星黎

戇鳩到頭暈暈

MILF
佢講嘢好成熟好有智慧，但愛情上佢係最盲目，為左等許仙，等幾百年，等到死為止。

見到佢就想J佢

以前好多依種奇幻類電視劇 好正
好鐘意無線套衛斯理
蒙嘉慧同當年楊怡都好靚

唔知點解拍唔返 就算係馬明套的士都覺得好麻麻

而家都係咁覺得⋯⋯

第二輯好似又去英國又去日本

羅蘭信耶穌夠扮鬼啦 呢啲叫專業

3真係多舊魚
仲要寫得咁差

陳十三就有

所以證明尹天照on9
借耶穌過橋

盤古族人
3話係上一劫嘅人為咗避劫而整出嚟嘅種族(好似係

啲對白好gay

故事好好
只係拍得差

貞子的菠蘿油

馬叮噹
馬丹娜係姑婆

On9

勁想睇原劇本，萬綺雯做其他戲都唔好睇，係做馬小玲最自然。

原諒我當天不懂得珍惜

原振俠

突然發覺 講咁多女 未有人提起嗰2隻貓

安仔同向海嵐個單元結局真係出人意表
雞寶台可唔可以搵日重播衛斯理

仲幾恐怖 啲人影痴曬上牆 個o靚妹笑聲又鬼咁得人驚

許仙白蛇最正

白蛇情深
許仙負心

柒
個家姐孌童我覺得幾出戲下
根本冇需要咁寫
細妹公認柒

仲滲入咗唔少神話同古代人物 神級電視劇

第一集好睇好多，之後完全變晒龍珠Z

典解

成日凝住將臣會講卡士蘭

細個睇好憎細mi
大個睇返覺得佢幾真實同可憐

大mi真人依家做緊玄學野，有拍youtube

我以為佢想講最後白戰士個古代look

如果12000冇整親

Alice劇目（2004年既Among Us）：

烏龍 出賣「兄弟」
男人婆 擔心 Sky
細R 立flag
大R 對親細佬既不捨

就算今時今日班「YouTube演員」都拍唔番當年水準

Btw, 大R（甄思羽）早兩年拍左套《對倒》又系演黑警

Tête-bêche（Head-To-Tail）trailer 2 香港獨立電影《對倒》預告片 2
792 views

佢做神婆都做左好耐

紅之後好似到藍

以前連亞視都用咁多錢做劇

之前係有公司買咗版權唔知係會出網劇定出game

林伯開綠燈改革

下, D頭髮仲駛要既??

好似係護旗手？

好鐘意哩個包曬布嘅造型

諗諗下我呢個名咁改都真係因為咁

屌你一講起即刻彈咗個bgm出嚟
人的一生 命似浮雲～

1 將臣出個陣就係咁

將臣，天佑都係紅
復生黃
其他唔知

點樣型呀
好大陣柒味

殭屍1嘅臭口佬

其實揸車果個係咪瓜左得卡士蘭行番出嚟

揸車個個應該係紅潮嚟
唔會咁易死

佢嘅煩蓋過佢嘅正

睇嚟你未睇過
佢都唔係人黎

《僵1》求叔系最佳配角

工具人：
地藏王大輪迴
玄光術
血天使
夢魂神通術

況天佑 同 KEN 既心靈導師

Btw, 佢全劇戲份基乎系 機舖 +後居 拍曬
（機舖炸左所以要死系外面）

天基同耶教 兩個宗派
天基俾扮殭屍

當年每日睇2次：

正場 + 半夜滾筒式重播

將臣係女蝸條仔 幾時變左外星人

第1輯個結局 , 搵晒5星勇者, 但逐個比人打死
第2輯淨係記得梁榮忠果個角色勁撚到仆街

徐福好型

魔星

殭二小玲同天佑條感情線太刻意，珍珍死咗之後天佑就突然鐘意小玲咁。雖然話係注定喺埋一齊啫，都可以再寫多啲舖墊。

圖呢

盤古一族咪係外星人lor

地藏王係邊？叫地藏王黎見我！

有睇《僵》系列既 中國人 分分鐘多過 香港人

波仔 rip

如果重拍電影/電視
D角色邊個做會好睇?

電視版
將臣 >> 鄭嘉穎?

電影版
將臣 >> 一定要請西人做

亞視有套槍王幾好笑

同一時間射3粒子彈

班人好勁,唔多驚槍

天佑叔叔，小玲姐姐，我變番做人啦

呢一part個失落感做得好好
尤其復生真係好開心咁叫出黎

張國權（童星）幾好戲

佢個style有D似 李泳豪（童星）

當年都好多好戲架

縱橫四海

大個先諗到一定要寫佢變做人
因為青春期

嗰個年代
D撞車情節仲仔細仲有層次過依家

馬小玪：平媽！？
金正中：嗚呀～平媽唔好呀～平媽唔關我事ga～

復生咁細個好都好好戲
珍珍好撚煩
D 女好j
主題曲好好聽

舊年恒商有個廣告偷用 hans zimmer 添

馬叮噹呀
馬丹娜係果隻飄浮肥婆

FF緊個畫面 好好笑

抱唔起

好鐘意秦始皇既劇情
奇諾李維斯一個係徐福

夢夢仲煩
老老實實

天蠶變，天龍訣，浮生六劫，大昏迷，再向虎山行，湖海爭霸錄，鱷魚淚，變色龍，大內群英1,2，大地恩情1,2,3，滿清十三皇朝，還看今朝，銀狐，精武門，世紀之戰，縱橫四海

仲有奇諾 同 李維斯 都好型

其實佢唔係普通紅眼
佢吸過魔星嘅血
魔星講過 況嘅力量係嚟自將臣嘅血
所以冇可能打得贏佢
除非將臣嘅血加埋魔星嘅血先有機會

陳寶轅啲戲好生硬

彊屍ge力量係愛

聽到打冷震

硬要開多幾集完左去咪好

細個睇過 唔係好明個故仔
其實係咪可以大致分成三個勢力？
人類 神佛 同 盤古僵屍
盤古創造人類？咁啲神又邊到走出黎

柒到盡頭便是型
睇睇吓其實都幾有味道

縱橫四海陶大宇間屋直到而家都係我夢寐以求既屋企

殭屍係三界六道之外
呢度佢設定為外星人

係好cult架

2000年作品. 當年呢D特技已經要電影級制作.

譚耀文好型

大家都係綠眼
天佑同復生廢好多

係我心目中疆屍只得1同2

冇飲新鮮人血ma

咁我可能搞錯人王設定，以為人王係后羿的等級

細個睇覺得佢好靚仔，而家睇番覺得佢好柒

記唔記得有冇講過年紀愈大既疆屍愈勁呢個設定？

當年成日J佢

第一輯 王珍珍老母不停屌自己條仔驚死 想做僵屍
到王珍珍就死嗰時 佢老母不停話：「天佑 你咬佢啦」

人王咪就係后羿

1991年既《勝者為王》
十年後已經冇人講
（TVB甚至用《賭城風雲》redefine「賭鬥劇」都仲得）

1998年既《我和殭屍有個約會》
前無古人 後無來者

樋口明日嘉？

有分第幾代
況天佑同山本一夫俾將臣咬勁好多

第二代

女媧係盤古造出嚟嘅創世/滅世工具人（好似係）

個樣好仁

咁多人討論第三集
我一直排除左依輯既設定

麥景婷（80年代TVB 《歡樂今宵》藝員）
杜汶澤（90年代中ATV跑龍套藝員）

3年一個gap計
你數到幾多個gap

第三輯其實野心好大，用嚟包返第二輯個估仔，發大到宇宙級
但衰在無勁卡士，天佑出場太少，sdu劇情完全on99

就係發得太大
僵屍打交變左神仙打交

但係天涯好j

我無乜睇過呢套嘢，但片入面條片好似叫張文慈？

神仙：我同殭屍都係同鄉喎

小學好多同學扮殭屍 仲戴殭屍牙返學

張文慈係山本未來
張慧儀係馬丹娜

睇嚟你冇乜睇過條片

MK味既象徵

而家都carry唔到，變左肥屍

馬叮噹

成吉思汗都係佢

Btw 個時間係

盤古開天地》將臣攤屍 〉聽到女媧求盤古比佢造人 》將臣做跟尾狗 〉盤古派人王比女媧做模 》造人 〉派聖母落嚟賞善罰惡 散播傳染病》人王聖母相愛相殺〉各自封印》洪水後 女媧抽出五種劣根性〉和平咗一排》好快見到劣根性再次出現 好失望〉見到況中棠殺死馬靈兒後自殺》心淡 肉身放逐出太空 靈魂封印係山洞

弊在以前認知后羿等於普通人類，否則唔洗煉丹啦

因為小玲受傷 改曬劇本

第一輯頭幾集已經去左河口湖

萊利應該係金眼
將臣咬徐福 徐福咬秦始皇
將臣咬徐福 徐福咬堂本靜 堂本靜咬未來
將臣咬徐福 徐福咬正中
將臣咬天佑
將臣咬復生
將臣咬司徒奮仁

1:07架的士比貨車追住黎撞
張文慈係咪係到笑

當年僵屍嘅劇本 係sale比無線
無線唔要 之後個編劇sale比無線

雖然係年經
但次次都好想睇返

自膠 最後sale比亞視

好撚彩無線唔要，如果唔係邊有呢套經典誕生
啲CG一定流到爆

哦！原來係咁。我真係無乜睇呢套嘢。

「呀彩」當年都真係幾好J。

洪熙官

髮型當佢80年代啲band友咁睇，睇睇下會有feel

重有勝者為王1，2，3

x japan

我都係後來玩FF8先發現到

張慧儀係馬叮噹

呢個好似係3 開頭
細個睇呢幾集勁驚

我唔係人 我係卡士蘭
I wanna bring the beat back

一播歌就打冷震
原諒我當天不懂得珍惜....

好大波 又淫樣

銀狐正, 但好少人講，可能太舊了

個劇本好演員又好觀眾入左戲就唔會理啲cg 唔好太離譜就得

香港真係無乜演員有呢種霸氣 數落唔係佢就要出到發哥

叻哥都有

我來自潮州

變左藍屍

好記得石修

SDU都係好一開頭既劇情....
我又覺得無點ON9既
至少命運呢個概念好勁, 講設定就真係神仙大戰, 但至少都有睇日本漫畫既feel
而且係承接住2既結局, 又無矛盾位
個故事結構變得大左又handle得到
我自己都幾鍾意

肥貓呢

係重有好多

一級奸爸爹有快慢必

呢套又係好睇，陳庭威

臨兵鬥者皆陣列在前
諸邪！

部車放咗幾多炸彈？撞一撞爆成咁

之前香港有個司機燒死都差唔多大火

成個dante咁

呢套劇當時紅到去日本

馬丹娜有話佢改左名叫萊利 馬家都有keep住追殺佢
最後佢又死返係馬家既人手上

冇人理應該係因為
馬丹娜忙住追殺將臣 馬叮噹又走左

屌那星一集死晒 d隊員

個兩集嬲到而家

覺得好正

雖然呢句係抄孔雀王 同古藉

本身電影同電視劇製作費已差一大段距離

果個年代頂班都好，隔十幾廿年已比下去

廿年前電腦級數同而家電腦級數根本無得比

殭屍系列可謂當時電視劇中特效算好好果批

但用今時今日眼光去睇就梗睇唔上眼

九字真言是指祝唸「臨兵鬥者皆陣列前行」九個漢字的護身法術，又名六甲咒語、六甲秘祝、奧義九字，為河洛道家和兵家盛行之秘術，典出《抱朴子·內篇卷十七·登涉》第五段。

我早排係netflix睇返先見艦身D效果好“死” （唔知你明唔明）

打果時突然諗起廿二世紀殺人網絡就套用左

尹天照D喊戲，絕對係電視界第一

用緊iphone，去睇大哥大

好撚柒

老豆

呢兩套都好正喎 仲有讓子彈飛

- 可惜無解釋到殭屍咁樣咬人現實上係吸唔到血 , 吸血蝙蝠係咬傷獵物後用條脷 , 好似食雪榚咁 lam

- 雖然求叔話殭屍吸人既精氣神(好似係, 有力保健 - 血天使) , 但況天佑同復生偷醫院過期血包都捱左咁多年 . 中世紀髮型店有D有放血服務 ...

- 鬥神雷禪唔食人最終都死左 , 殭屍唔吸血(飲血)會發癲(復生) , 但會唔會死 ?

- 三輯中有無出現過殭屍打交互咬 ?

- 第二三輯基乎無曬法器既設定 , 明明第一輯一開始馬丹娜 show 辟邪肚兜好破格

月光街5號

每次正中出去捉鬼都好好笑
第一集同第二集都係

第一集 炸到成身都係白色汁

雞髀

個陣仲細 啱啱先記熟晒d隊員

屌那星一下死晒

搞到我有 讀咁多野咪都係死 呢種諗法

之後就

唔係灰眼咩

細個睇馬小玲幾撚正 短裙
同埋D歌好入腦
日日夜夜望穿雙眼心有破碎
原諒我當天不懂得珍惜

佢個設定係嫦娥係第三者
瑤池聖母放遂佢上月球

第一輯都還好，之後成個人發脹，近鏡睇係可以用樣衰黎形容。 如果鄭伊健演就好啦，覺得鄭伊健好適合呢個角色。

命運呢個類似觀察者既概念當時黎講真係太撚深奧
我好多年後重睇先理解到佢講乜

我反而唔想紅眼公廁 屌你將臣一個紅眼先震撼 神得一個

因為我諗緊既係天佑點砌都爭將臣幾皮
如果升格做紅眼打低將臣都合理少少

好似悟空冇變超西無啦啦又點打得低菲利一樣

睇碼睇兩次先明
仲要pause左諗一陣

根本就係參考marvel

好多重要係低炒鏡頭都冇影到走光 徘徊喺走光邊緣 真係幾勁

剪接自己J完cut左

佛祖出場會唔會勁過地藏王

Wanda......

但佢諗到將滿天神佛同啲上古傳說串連埋一齊再用殭屍去包裝真係好犀利

仲有秦始皇

呼應返天勇者同珍珍萬世情緣
天勇者>日本一夫>司徒奮仁
都係同珍珍有萬世情緣

最中意佢同貞子果段菠蘿油宣言，好撚感動

彈結他彈到死人復活.. 好經典

當年佢sell比cctvb cctvb唔要
可能聽佢sell橋果個都唔明佢up乜9

不過電視劇處理呢d咁重感情既戲通常都係會變到婆婆媽媽，係差d

細個睇唔覺 而家睇返覺得佢真係樣衰 襯唔起12000
拍埋去陳啟泰度直頭比人公開處刑咁 樣同身高都差一截 嗰時亞視係咪冇人用到咁
揾鄭伊健做真係幾啱

無論鍾唔鍾意呢套野都不得不承認佢做到香港電視劇上前無古人後無來者嘅破格地位
佢個獨特性唔單指係當時咁冷門嘅疆屍題材，而係成個project 製作都有種完全放飛自我，扔低所有包袱，將一堆過去無人夠膽應用係電視劇嘅元素加埋睇下會有咩化學反應嘅勇氣（當然唔係亂溝）
無線拍多十套疆都唔會追得上

當年我睇完都覺得好大bug

天涯 樣黎講 最勁

個陣識閪分MK架咩 成個日本台灣亞洲都係個種look

淨係記得戴硬con

情歌得黎氣勢咁磅礡屈撚左機

當年
今日都仲屌打緊

笑左

唯顧你此刻可於虛空中 將心聆聽 將來若

其實幾型
做到個孤獨feel，不停拒絕珍珍。

荷里活電影級同電視劇比

同馬小玲kiss果時，側面睇塊面係粒入去既，屌！

幾型啊，唔7

哇佢條女唔錯wor

係伊健之後最似漫畫角色男演員

男女主條感情線夠簡單直接深刻唔係on9又係三角戀，配埋首歌

最難得係咁封閉既香港度可以HIT得起

ok la
佢有陣mk佬味

睇返真係好7
鼻 唔高

天與地一樣hit得起
其實一路都唔係觀眾問題

我淨係知我好撚想同馬小玲做愛

頭2套都還可以
去到第三集已經老化嚴重

亞視輝煌時代

記得好似有重播
當時未睇過仲好多人追黎睇

誓估唔到 20 年後 TVB 拍一套 <<殭>> , 珠玉在前 , 都拍到一PAT屎咁

無諗到以為上一世一方對唔住另一方
今世要還返俾對方
但原來債仍未還 反而多一筆債

太經典
好彩冇翻拍

我和殭屍重拍有無得諗

佢好似直路話唔會再拍呢啲關係其他宗教/鬼怪野
但幾年前係大陸拍左套講捉鬼定捉乜 佢角色係啲道士高人術士個啲

完顏不破型啲

無問題呀，耶蘇都係中國人

冇得比
我和殭屍有深度好多

佢之前係亞視啲劇都唔差聽講
咩楚楚個啲
Btw當年佢公眾場所話非子丹不嫁 如果佢同甄子丹結左婚既話
今日甄子丹仲做唔做到宇宙最強

我覺得箭頭化身成馬家神龍改得幾好

變人乾都似

咁早就玩平行世界

唔撚好呀，依家d戲武打鏡頭淨係識扮matrix, 停鏡轉轉轉，屌你老味hea撚到

真煩到戇撚鳩鳩
不過總要有呢啲人

人間既事 人王伏羲當然有資格管
地藏王已經應劫轉生

依家睇返貞子段故幾似SPARK

賭神秘笈
江華 張家輝 幾搞笑

同依家翻拍賭神一樣
留返係上一代啦

當年係好睇嘅

係咪明智傑個套

真係無諗過
唔怪之得一開頭真況天佑見到佢時
佢會話你好似我一位朋友

小美麗

不特只
仲要生日先食到豬紅蛋糕

和尚：我記得我殺過你
御命十三：係我殺你至啱
細個睇好緊張

第一眼睇成個黃宗澤咁

呢條友專責撩交嗌，大家唔使理佢
block 左就搞掂

細個好鍾意睇

佢啲前生世今世鋪得好靚
港劇黎講真係算係咁

做到，甄子丹當年套精武門響大陸播，好多大陸網友話好勁，好多人吹奏，跟住響大陸上左神檯。都反映左亞視唔係一個好既平台。

話時話佢老母真係爽
死鬼老公買成棟樓過俾佢收租過活

點解後悔

所以應該要揀珍珍，唔要巫婆玲

有聲

花絮仲有成班人食日本野 浸溫泉
都算出得起錢

仲要無可能搵到個班卡士
就算劇一模一樣 演員唔同都可以會變得普通

之前好似重有個週末摔角唔知咩，又係嗰啲配音旁述

試問如果俾無綫拍
先唔講有無可能出到第二輯 如果出到 都未必會搵任達華做將臣 成件事唔同哂

而且係亞視

呢個係邊個? 我記得佢對尖牙好似彎出黎 好似長毛像咁 係咪佢黎

重有啲九王奪位，豪門，千王之王重出江湖，再見艷陽天

將臣係一早就有 負責監察女媧 女媧亂鳩咁黎佢就要出手
但唔知發生咩事搞到將臣失左憶 所以日日冇野做係度訓教
有日訓訓下 聽到女媧造人 就走出黎跟住佢

佢啲前世今生同歷史由古至今啲事情既關連真係排得好靚
往往到差唔多時候會令你又感覺好正
睇到後段會 「原來佢係秦始皇 」「原來佢地有關連」既感覺

咁先有真實咁
自創一啲野可能會弄巧反拙

差個化妝

翻拍不了
但應該成個project拎去日本出動畫
然後出埋大波長腿figure
hit硬

好撚勁wor佢
第2集做串串貢既僵屍 第3集做ff毒撚馬小虎
完全係比到觀眾兩個感覺 唔會話突兀
純講演技 佢如果去tvb真係擔正做男主角都得

平時都冇咩野, 企埋陳啟泰同卡士蘭就矮同柒

個人比較鍾意2 >1>3
秦始皇追求長生不死之後變左做彊屍 好鍾意呢啲伏線
當年特效好差1最後變到恐龍打恐龍咁

其實個劇本岩宇宙最強做

最正係萊利聽到馬小靈話自己係馬家嘅人
佢嘅反應真係話自己以前遇過馬家嘅人

咪玩啦 宇宙最強個性格 要佢做呢個咁婆媽又多眼淚既僵屍 點做到

佢做徐福 成日串串貢撩交打就岩

唔算

第三集套衫俾左聖母著

第一輯 第一集隻肥鬼變靚仔鬼
嗰個靚仔鬼都係佢嚟
佢都係少數做足三集嘅演員嚟

其實係命運
其實又通到個下好野
佢返去過去改變左自己同山本一夫被將臣咬既結 變左山本返返日本成家立室
況國華繼續係度生活 但估唔到最後都係同將臣結緣 再成殭屍
我和殭屍一結局個個就真係況天佑 跟住就到第二集真天佑死左再召返出黎同馬小玲講「可能我根本就從來都唔應該黎到呢個世上 可能一九九x年係本應真係世界末日但被一啲不知既力量改變左（呼應返第一輯結局）」佢呢啲位真心排得靚 雖然好似當初第一輯無諗咁多 但到拍第二輯時佢哋都叫度返哂啲劇情去接得到第一集 但同時第一集又同第二集唔係真係連接

1998。亞洲電視劇

1999。好萊塢電影

20:06 開始
我和殭屍有個約會 粵語(23)
184,955 views

臨兵鬥者勁過火影忍者

屌你又諗起都好笑

不得不佩服編劇個個忍到手寫到後面先開估
依家個啲下下要快 要明確 要清晰 下下直接講到明
費事班師奶又睇唔明

仲要見到真況天佑時講左句「你好似我一位朋友」

馬小鈴變埋殭屍？？

其實個刀手應該被人斬開左十八碌

堂本靜

未死就做況天佑替身 死左就做馬小玲既兵

當年請任達華拍2,搞到ATV財困

口臭佬要爭住睇錄影機

其實講真 好有小說改編電視劇嘅feel
啲伏筆又深又長
唔似依家嗰啲電視劇咁 啲劇本好似邊拍邊寫
好無驚喜
成日都淨係諗住個結尾出乎意料
但啲伏筆真係無乜

動漫化
但唔膠

御命十三!!!!

嗰陣應該仲係一兌十嗰陣
機票都萬萬聲
最輝煌嘅香港
連弱台都畀得起呢個錢

豬膽鼻黎講 佢算靚仔WO

好驚、跌毛巾、露奶、震波

為左解決命運班盤古度左條橋係
自己成族冚家剷果下好野

不能認同
有陳百祥嘅地方成件事就會變得低俗
就算唔當佢藍絲，都頂佢唔順

係震波，漏奶

係無綫孤寒姐講真

最神既地方呢

我一同我二係平行時空

好多細節位呢專登改左

例如況向我一好鐘意沖咖啡，我二變左唔識

王珍珍向我一煮飯，向我二就唔識煮

（好似係）

印象中佢冇做過唔係鳩既角色

全部一係多隆果類契弟
一係祝枝山d小丑類

即係做返自己

偉大人，你估岩喇
又係我出賣你呀

熾熱嘅菠蘿包包住冰冷嘅牛油，令牛油喺裡面慢慢感動融化。牛油嘅眼淚一滴一滴咁滴進菠蘿包嘅深處，跟住佢地嘅身體就合而為一，永遠永遠都唔再分開。

少年英雄方世玉沒人講？

其他CCTVB/ATV 劇車禍一定係會換咗架錢七
呢架話曬都係Benz

我和殭屍有個約會係我最鍾意嘅電視劇，沒有之一
佢應該係香港電視劇30年來最成功嘅電視劇
前無古人後無來者
你諗吓隔咁多年都可以keep住有人討論劇情，欣賞佢嘅伏線同連貫性
仲上埋熱門

好多伏線都impressive :
將秦始皇嘅長生不老同殭屍長生不老連繫埋一齊
第一輯改變左歷史，但係歷史還原基本，成為第二輯嘅大綱，好精妙

由細細個追劇到依家得閒會翻煲
一直想知 嘉嘉大廈即係香港邊到
初春篇日本又係好靚 又係唔知邊到黎

第一集既將臣求其搵個2打6做(仲要係個阿叔黎) 個造型差好遠

仲早過Twilight

而且個手印真係有資料記載

但係堅有Boss feel

秦始皇條line真係寫得唔錯
仲可以帶出將臣

除左將臣
女媧都入型入格，做到一種超然於世既feel

天佑話願意減人工請卡士蘭

我覺得唔係真係平行時空
而係第一輯結局況同山本返去阻止自己被將臣咬 成功之後況留係個度 山本返日本成家（好似有個理論唔知蝴蝶效應定點 一小點改變係改變後面好多野 可能因為知下阻止左被咬變成後面啲人性格各樣會有少少轉變）
片尾係真況天佑出現係間酒吧到 跟住開始同班人熟 就到第二輯開頭 而原來況國華阻止左被咬 但最後因為幫馬丹娜 最後都會被命運玩 變成殭屍 之後就一直匿埋 直到況天佑死先出黎
到有幕天台揸𨋢條友帶況天佑出黎時 佢對白都講左句「可能一九九x年本應係世界末日 但有啲票知名既人一啲力量去阻止左 可能我本來根本就唔應該出現係呢個世界」應該係特登度返去接返第一輯既事 （第一輯就係有講到一九九x世界末日預言）

黃卓玲講過唔滿意配音

今晚十一點 你係邊呀？

敗筆係配音

其實呢段戲同殭2貞子果part差唔多，成班人困住遂個死

但我唔明點解佢要配音

可能係黃x玲本身把聲唔襯

唯一bug位就係
天佑飲左白蛇既心酒 問返小玲以前係咪識嫁
咁就解釋唔返殭一結局係況天佑而唔係況國華

其實大家互捉咪無事

俾你評多次

我個陣睇就自己腦補
會當佢係類似係dejavu 之類既感覺

有殺冇賠！！！

縱橫四海都好似砌低咗無線

不過好似呢堆都關王晶事

3減晒budget，原劇本改咗好多

命運係邊種

仲要玩埋性轉

不了 睇到最尾想知佢點打全能嘅女禍 點知突然1句cut
好多野無交待

當年亞視同無線都叫有得比下
縱橫四海+買有林心如做還珠格格 百萬富翁 都做低左無線

好似係呂頌賢老婆

命運唔係殭屍

青蛇都幾正

命運連地藏代理都打唔嬴 係嬴手段

命運係概念神
無形生命體

古往今來，有邊個做屎忽鬼既角色可以好過佢?

小玲變殭屍係命運安排收盤古皮定調轉？唔記得左

點解香港山p會鍾意佢?

張文慈當年真係世界級

大家都係仆街藍屍物以類聚掛

收命運皮 命運控制唔到變左殭屍既馬家人

緊係喇，以佢本身既名氣，就算有疆屍1 加持，係好可能成世都無機會同任達華做咁多對手戲真係鐘意做戲既話減人工換1個咁既機會真係唔奇。

個設定真係好正

空號？

接力引佢上天台果 part 代入小小都覺得刺激..

麥玲玲後生做青蛇係幾正
係老左肥左好多

我記得有集係$12k玩密室好有電影feel,, 有冇人記得係邊集?

細個勁想珍珍快撚啲死
拖慢哂啲劇情

我反而想知第3集變左紅眼既天佑仲冼唔冼要飲血為生 好似無提過咁

變左紅眼就唔駛了，同元祖一樣

佢嗰時已經係金馬影帝

呢個係咩角色？
無乜印象

有集日本七重塔
中間有場戲$12000 做左幻覺既家庭主婦
另一邊小玲望住佢
係咪領先左潛行空間十年

Ok wor起碼有大波妹

其實都已經冇乜所謂
3已經偏離左班吸血殭屍
主要係班神互秋

你當佢升格左做始祖咪算

細個睇到紅潮冇樣好驚

緋紅女巫

杜文澤

第二輯真心癲 勁揼本請啲外人黎拍
TVB邊有可能做到

Wanda .......
御命十三

當年嘅魔星如果冇死到會唔會拍緊av
藝名叫厄爾尼諾

佢綠眼個時已經跟孔雀大師修練到唔洗再飲血
修練完再同徐福打已經打贏佢

CCTVB仲要好錫部錢七

好似係佢同天佑唔知被邊個拉左入去幻想世界
天佑見到個空間係小玲係佢老婆 佢地生活好安穩
假小玲（個唔知怪定邊個）想說服佢留係度算啦 無謂出去反抗
而真小玲贏左幻覺就睇到天佑個空間 想叫佢走 但天佑聽唔到
好似係咁

yes

有啲EVA的感覺

第二輯咪有龍珠囉雖然得一粒

馬靈兒好靚

仲有杜汶澤處男作
九皇奪位
江華
仲有套著數一族
鳩得嚟唔似無線啲咩美食天王咁老尷

馬靈兒靚過馬小玲

呢種世界末日之後平衡時空undo既安排，
正正係近年eva 同FF7 remark 玩緊既trend
唔好唔記得呢套係當年90年代既亞視
編劇真心好撚勁

十三扎記就是你們的催命符

唔係。
命運係控制唔到盤古同殭屍，所以命運整馬家咀咒出黎，利用馬家想反殺盤古。

考記性，有無巴打可以將3集既故事整理返出黎

堅有才華

正確黎講係羿。。。唔係后羿

youtube 有

其實我相信好多人都有呢啲創作諗頭 但有無人說服到啲老闆肯俾你拍係另一回事

其實咁神 點解唔搵人重拍

十三：「我唔需要你話我聽我係邊個！」

有乜意思
重睇咪得

我比較想知女媧係咪盤古族人

依個片頭當時黎講真係好前衛好突破
配合埋首歌簡直畫龍點睛
完全將觀眾既情緒帶入套劇既世界入面

頭兩集都或者得
第三集真係蚊水左啲
你試下問我都想睇下我答唔答到

我記得，但要d時間，基本上係得3係難理解，1同2都算直白

重拍多數都會柒，有冇巴打可以講得出有邊套戲重拍好睇

我諗除左無綫無邊個會咁蠢走去重拍呢啲劇
除非佢真係唔知呢啲劇原來成為左神劇

認真
當年好鐘意馬小虎

有講過阿歷山大大帝同成吉思汗都係佢

勝者好睇
有張家輝

呢個吹大左
成吉思汗未打到歐洲就死左

班小殭圍住人兩隻手fing吓fing吓咁做乜鳩

人王唔係伏羲咩

係暗示，係酒吧人王話自己有走入人世，由歐洲打到亞洲，之後又由亞洲打返去歐洲

有冇人知嘉嘉大廈係邊到

月光街

係，有講過所有呢d人/神，都係唔同時代既佢

咁月光街係邊度

最記得係佢拍檔死嗰下
佢鳩叫"李維斯! 李維斯!"
然後衝去同藍大力講"佢哋殺死咗李維斯呀!"

有種小學生話劇嘅感覺

以前 ATV 都有呢啲飛車爆炸場口...
依家 TVB 真係

無講明，但相信係，因為係盤古族造人

似係廣播道
atv廠附近

就係想睇下有無人可以完美將3 融入1，2。

好耐好耐之前，盤古族為左引命運出黎，就係地球生d人類出黎，希望可以生出命運控制唔到既物種再收佢皮。
於是派左女媧同將臣黎睇住...係咪咁上下

個李維斯係好撚廢
身為二代乜春都冇表現過

呢段吹水吹得好假，完全無啦更

貞子囉

你見呢啲角色係亞視親生仔袁文傑/陳寶轅，唔係外援，就知係2打6啦

我覺得唔係
因為佢從來冇顯露過任何盤古人特徵
或者係人造生命體
落黎管理地球
所以女媧求盤古族俾佢造人
即係女媧地位較低
而將臣係派去監察佢

但傳說黎講女媧同伏羲係一set

成個脈絡係咁：

命運會預知文明既走向，當佢發現現有文明會走向自滅，佢就會加速滅世，面佢亦滅過好多文明。按主角等人既講法，命運係無俾人改過既機會。

上一個文明既人終於唔再自滅，所以命運無左滅世既動機。但由於上個文明既人知道自己會受到命運擺佈，於是創造左盤古族，盤古族係唔受命運控制。

但當命運知道盤古唔受佢控制，佢就癲左玩突擊滅世，將上一個文明滅左。而盤古族為左報仇，就先整左人王，再由女禍按人王既形像造人，而盤古自己就做左神既角色同時亦整左疆屍呢種另一樣用黎捕捉命運既生命出黎。而命運滅左上個文明後就無發癲，但就四圍去，盤古族因為咁而捕捉唔到命運。

於是為左捕捉命運，盤古就整左完美既聖母出黎，聖母除左靚同打得外，其實佢既身體就係命運既監獄，只要命運俾聖母吸引就會走入聖母既身體，而盤古既計劃就係人王同聖母開戰，打弱左聖母，就可以引命運走入聖母身體同化，咁只要人王到時殺左聖母，就可以殺埋命運。

但遠古時盤古計錯數，聖母無同人王打，反而流放常娥黎過人王一洞，命運無出現到。於是盤古就將聖母收監。

於是命運又走返出黎間中搞下事咁，搞左單馬家既咀咒出黎，將馬家視為棋子，令馬家變左幫佢追殺盤古既疆屍。

有，第一隻就係
Liberi Fatali

邊有抄
講既母愛係其中一種殭屍力量根源所以先頂咁耐

將臣同馬叮噹條感情線睇到好心悒

有返小小印象
疆屍一boss

未完架喎ching

笑特技同劇情既人考慮下當年係2000年既香港

呢條片咁多年我起碼睇左一百次，都係好正

鄭伊健拍左千機變 雖然最後先變殭屍

卡士蘭真係幾型

第一集都真係好落資源
第二集更加

我記得好細個小學睇到佢叫cut 佢地收工
之後女禍突然隻眼變紅就完左
原來仲有唔撚係掛

有啦
點會咁完

出現了

好似eva

marvel抄我地呀

原來仲有咁邊度睇到真end

愛你是我的生趣

本身個劇情去到2 係應該完晒隔硬開3

上網好易搵唔貼了
結局仲有排講

萬世都係對住一個女人

當年叫第3輯做殭屍GT
但近年先發現係殭屍超
離晒原設 神仙打交

不過第3輯好多橋段其實好好
例如特種部隊 況天涯 露面超人
只係成輯硬係奇奇怪怪咁

轉頭去搵

成套劇勁在 佢好多位呃堆觀眾
初時真係以為天佑係天勇者
原來乜柒都唔係 係第一輯既設定黎講只係一個咁啱俾將臣咬既人

係咪日本唔知咩大廈 救正中嗰度

邊度可以睇番哂

youtube應該直接睇結局嗰集就係

我諗到啦
其實第三輯如果講返多啲第一同第二輯 改變過去影響未來 真況天佑點都要死黎推況國華注定要扮天佑等等都係命運玩野 應該可以好睇啲
會有返啲一二三輯既關聯性係度

係FF8
唔知有冇買版權

印象中唔係人王同聖母第一次唔打加放嫦娥上月球都係計劃中？為左令命運更加相信佢地不和 為左鋪之後一去去到咁多年後再真正打一次黎呃命運？
Btw佢有個設定好正 聖母一出現凡人會不自覺驚同四散 小玲同天佑就點定都不自覺手震

我一直都唔明 疆屍2
明明頭一集 況天佑 就死左
然後N代祖先 況國華 出場

但後期全世界都當左佢係況天佑
唔單止將臣當佢係
就連馬小玲都當佢係真嘅況天佑

其實我幾鍾意司徒𡚒仁呢個角色
唔使好似山本咁同天佑不共戴天之仇咁 又唔係真係奸角
似依家講個啲anti hero 唔會老奉幫主角 亦唔係主角既朋友 但世界有事會企出黎幫手為世界為人類 同埋最緊要 佢都好強

即係傲嬌黑戰士

小玲最初唔知天佑死左
之後先知
將臣係天佑死左 況國華出黎之後 佢係天佑個塊係咁易被埋既土地上面出現 佢知道依家呢個係國華 同埋係佢咬佢佢點會唔知
同埋佢好似一路都係留意況國華生活 可能因為咁知道佢係扮天佑咪叫佢況天佑

除咗ff8，套嘢仲用咗好多eva嘅bgm
直頭用晒成隻sound track咁濟

我記得唔係…人王係真係鐘意左嫦娥，所以聖母最毒女人心，唔係去同人王打/殺嫦娥，而係流放嫦娥，呢件事令盤古捉唔到命運，所以盤古就將聖母收監。

小玲同其他人一開頭就唔知 後尾就查到呢個天佑係假既 係況國華扮
將臣係神 一早知 呢D唔冼講
至於點解全世界都當左佢係況天佑 因為況國華一直扮天佑途中 有返想生存既動力 所以放棄況國華個身份 做況天佑
所以佢個孫天佑係天台等上天堂個時 同佢講況天佑沒死到 個孫天佑就同返佢講但況國華死左
好似就係咁

唐寧

信就得 唔信就唔得

好大工程 就算跳咗啲小事唔講 都好多字

係觀塘月華街

咁馬小玲係鍾意況天佑定況國華？

waiting bar 執左了

末日世界果到真係好絕望

鄧鄧登凳
凳鄧登登！

同哈利一樣啫

雍正、"小玉佛"雷天棟，我好鐘意睇佢d戲

其實將臣一直引導緊班主角群
點先發揮到盤古族既真正力量
堂本靜一黨以為係吸血
司徒奮仁以為係仇恨
最終天佑靠主角光環先領悟到係愛
不過金未來死前都試過做到

藍大力果個演員做奸角好有特色，最記得我來自潮州佢強姦豆腐萍

全盛時期張文慈真係......

同埋馬小玲對腳

viutv 會唔會考慮買黎番拍

情陷夜中環2張文慈ol look比陳寶轅姦果場戲我j左好多次

恕我睇小viu
佢搵唔到足夠class既演員做

好mk

未來直接越2級打奇諾李維斯，爆炸拳

殭屍個版權好似賣左比tvb?

我都想講

拍 情陷夜中環 都算係亞視死之前一大貢獻

真聲太𡃁妹，唔襯女媧

之前唔記得殭屍1定2最後有條女叫明日
係唔係都係一樣概念神

片呢

明日真係盤古族使者

有冇人明白三講咩
啲角色人物好似重疊左
唔係好接到2劇情

人王講過中左aids嘅況天佑打唔贏佢，果幕表達到況天佑無病無痛嘅話實力應該相若

呢隻野我覺得似東方不敗現代版

仲要想生BB都生唔到
如果是入TVB好似拍親d主角都會生bb
之後佢講過佢自己都想希望生到
不過有腰傷
我諗果次佢都傷得好嚴重下
應該懷孕功能都影響埋

個造型真係好癲
唔明製作組點解會整個咁既跳掣造型出黎
仲要搵個中坑去著住彈出黎

馬小玲就只有一個, 就算搵番而家既馬小玲, 都做唔番以前既馬小玲
不過如果續集到而劇本又好就唔同講法

對，江華真係信心保證嚟。九王奪位真係正，亞視百人杜汶澤話江華讚過佢識得行路打倒褪

其實女媧是咪廢過聖母

邊度有得睇番

聖母係全系列最強

命運>盤古族>女媧>人

有啲野留返係回憶係最好
拍出黎一定爛
何必呢

抄太空戰士8之嘛

飱種

可以出個前傳
講紅溪村

變得做傳說
即係有人見過將臣啦
懸疑驚慄短篇

主要係每個角色都有自己既過去，黎到現代先再有進展

第二集尾，打低左將臣之後，況天佑同馬小玲去左盤古呢個地方結婚，結婚之時，瑤池聖母黎滅世，盤古族人同殭屍都要死
唯獨得番馬小玲係凡人無事
況天佑傳送馬小玲番現代再番去古代搵況天佑既前世 箭頭
由呢一刻命運已經改變左，並且命運得到左人體，唔再係沉悶既書，不過呢個最終boss係最最最後先出現
中間既劇情圍繞瑤池聖母點樣製造禍害比人間，希望得到人王既愛
當然都係唔會得到人王既愛
但呢樣野係可以改變
只要集齊 天書地書人書 就可以改寫到命運
天書就係皇極驚世書，佢已經有人體，上左陳展鵬身
地書係地藏王既書，令到地府發生浩劫，地藏王就不得不現身解決
人書係人王伏犧身上
所以瑤池聖母製造既災難令地府頂唔順，人王伏犧勁嬲，而天書自己本身都想得到地書人書
於是三者都出黎神仙打交
瑤池聖母得到晒呢三本書，寫左個大家都喜歡既結局，但命運自己本身就唔喜歡咁樣
命運控制番瑤池聖母既身體，打左場大交
最後瑤池聖母同命運一齊攬炒
阻止左滅世
打破命運

而有緣人就一齊進入左永恆國度（昆輪）

中間穿插左好多角色貫穿故事，例如況天涯
佢出世既日子係故事時間既一年後，父母已經死左
所以佢係廿歲果陣番去廿年前，出世前一年，睇下父母係點死
佢出黎既用意係講未來已經寫好左，同埋佢有永恆國度既地圖
瑤池聖母滅世計劃點都會繼續
廿年後係一遍荒無
但故事後段佢既消失，證明左命運可以改變
況天涯真係好靚女

冇學法術， 智力唔夠尼諾高， 未吸過血， 第一次變殭屍冇運用殭屍嘅超能力， 一拳打殘神龍佢能力都算唔錯㗎喇

萬綺雯對腳

堅型，任達華加埋套服裝，做將臣個氣勢出晒黎
殭屍1 同2 真係好好睇，2更加係成熟過1，無左煩膠真真，唔再拖慢節奏
第2集正中杜汶澤要被師傅收，睇到喊晒

就算殭屍1當時嘅特效渣到得啖笑，完全都無阻追劇嘅喜悅。94出世，讀 u 果時先追返呢套電視神劇，依然覺得劇本好好睇

布美拉廸

當年覺得呢套野好柒
日播夜播人地個bgm
好似全香港得佢一個識打機咁
亞視仲要有套鄭少秋用MGS個音樂

毛憂都正

天書係命運
地書本來係盤古長老手上 後來落咗係聖母手上
人書係地藏王

有冇人知點解用配音

殭屍3提過盤古族都係畀 高智慧既族人製造出嚟， 地藏王稱呼佢哋為上一劫嘅人.
我覺得女媧就係嗰 一族人嘅後代或者死淨種， 因為女媧都有創造人嘅能力

有冇片對比一下?平時睇落唔係好覺

咁殭屍3 在劫居士係咩人嚟？
崑崙係喺邊？
好似由頭到尾都好少提

痴線，你哋記得咁清楚
我剩係得印象同感覺。
例如杜文澤同貞子個段又恐怖又好睇。第三輯假結局真係呃到我。萬二蚊，況天涯同楊恭如好撚正。第三輯被佢個劇情撚到覺得幾正，可能太細個睇嘅故唔多。

超清純可愛

依家望返有少少似阿嬌
但順眼好多

T祐
T祐
集集都係呢句

我屋企有碟以前癲到讀書個陣儲錢買
要唔要上黎睇

師傅，我殺左人啊

呢條女掂窩 咩名

我都係呢段好深刻
所有野好似改變左，但又好似無變過咁
會一齊嘅人都係會一齊，要散嘅始終都要散
殭2劇本真心不得了

呢段重有小鈴問天佑點解唔敢見佢
天佑：一個人死左之後，唔係應該對陽間毫無留戀咩

又係寫得勁好

馬叮噹其實有無幫手做過野

不枉我當年因為正中死而喊到九彩

未引退果時有捉鬼
最後有保護魔星，有想殺女媧

佢讀U讀到一半已經quit左馬家
馬家最強但剩係part time幫過下手

記得馬小鈴話自己練左咁多年都唔識超渡亡魂，叫叮噹將羅密歐俾求叔，結果叮噹轉過頭就自己搞掂左

殭3麥家琪d 戲好屎
英文佬死都要做兵好老尷

邊到有得重温 ?

點解山本一夫下世係袁顏不破

係咪有一段馬家兩個shopping狂魔堆埋一齊講女人經
唔肯定係我自己腦補定真係有，覺得會好正
鏡子個段其實睇到我個輪唔係好敢照鏡

屌竟然有人睇過
最記得吳毅將手臂中槍，佢成個水平凌空飛起360 度轉身再撞向後面度牆
第一次睇笑到痴撚線

鏡果段復生教識我illusion呢個字

完顏不破下世係山本一夫

YOUTUBE

將個best end擺係開頭

好似解唔通呢個

堂本靜夢魔個ENDING 又係好高汁 將一場極對立既大戰最後由一個夢終結

白蛇青蛇條線好撚悶

通呀
完顏不破宋朝已經死左, 佢變左殭屍已經係活死人
佢個靈魂轉生就係山本一夫
山本一夫臨死有堆日本軍人保留左DNA, 之後比藍大力利用複製成司徒賤人
(好似係, 有錯請指正, 上次睇都幾年前)

不過佢解得衰姐

邊度夠生癌佬同嘉嘉條感情線悶,
又悶又老尷

但肉體 上完顏仲捱到去2004年
即係完顏係有機會同山本見面？

驅風

其實有無合法渠道又高清重温舊亞視劇？ 我都係上大陸網YouKu 等睇番成套彊屍系列，梗係覺得唔係咁好。

係架, 但reboot 之後山本一夫唔係殭屍, 但係一個出名軍人, 佢(香港人) 無需要去見山本 (日本人)
同埋佢2004年問陳展鵬先知佢轉生係山本一夫, 之前唔知

另外, 女媧滅世佢應該一早知唔會發生, 完顏不破成世人都係等聖母放出黎, 其他野who fucking care

我次次睇殭屍都係YouTube 咋喎

720p 仲唔夠清咩

youtube 有殭1

我都係呢段好深刻 所有野好似改變左，但又好似無變過咁
會一齊嘅人都係會一齊，要散嘅始終都要散
呢個就係命運，無論你點改變，最後都係跟佢劇本走
所以要打破命運

完顏不破成世人都係等聖母放出黎
但按時間線
小玲係經過2002年去埋盤古族
先發動到人王個任務
即係個根係小玲番左去宋朝先有不破
果就係不破捱到2004年
如果小玲番左去宋朝
咪改變左歷史？

我開頭都係YouTube 睇，之後發現bill bill/ youku 高清好多。

始終香港人唔想睇大陸網，如果亞視要收費，我又唔介意俾錢，但唔知渠道

好靚女

將臣想複製耶穌(救世者)出黎，方法就係將2000年前嘅裹屍布上面嘅DNA放落人(司徒奮仁)度，但藍大力唔中意，但將山本一夫嘅DNA偷龍轉鳳放落去。司徒奮仁好無辜，只係藍大力將臣女媧嘅失敗實驗品。

今時今日睇番Matrix以經覺得柒柒地了

將臣唔係第一隻殭屍咩

原來預左嫦娥點都要死 點知聖母做多左
搞到人王真嬲 計劃都唔理

有一幕寫得幾有意境：
完顏問命運，佢喺現代仲on99生勾勾，但山本一夫都死埋，佢點會係山本前世
命運笑而不語完顏就恍然大悟

屌係咩

係地球第一隻呀，同盤古派佢嚟地球做嘢無衝突

我睇法係12000只係帶箭頭返黎想搵返天佑

改變左幾多歷史有d 亂 反正2004 人王性母一定大戰

我淨係記得聖母本身有本書
因為佢用嚟寫小說 筆名叫瑤瓊

個世界觀幾正, 原來reboot之後全部神都係殭屍
人類本質廢先要吸血

藍大力咪法海

有咩係天唔知，地唔知，佢唔知，你唔知，而我知呢？
就係天佑最愛嘅人唔係我，係你

保重啦，巫婆鈴

想翻睇返

不破係現代會死,之後番過去投胎做山本一夫
陳13自己講

打破命運之後小鈴就癲左
還不如跟劇本走

地書係notebook

其實堂本靜啲戲幾好，三集做唔同風格都carry到

下，邊度講

我唔明
點解會有後世

好遺憾咁講 如果真係要合法渠道 可能要上MYTV super
無線買咗僵屍系列

有句對白係
所以完顏不破始終都會死

有冇人記得楂𨋢叔叔

馬小玲去咗宋朝，歷史已經改寫

架𨋢個concept 好正

殭屍本身設定係三界六道外之物
本身已經唔會再輪迴

不過完顏不破果類好似係西王母特別整出黎既殭屍

物理上
去左宋朝之後殭二所有設定都會變哂

平媽入𨋢果到睇到喊
仲有百鬼夜行細個睇勁驚

佢當年結局之後,自己親身答觀眾疑問

有冇得重溫?

箭頭嚟咗現代，現代下一秒嘅野又改寫咗，有無限個平行時空，你真係吹佢唔漲

唔知,當年佢網上答,
咁多年邊度搵番你真係問起我

對佢黎講都係解脫

Suppose 殭三係平衡時空嚟

任佢噏

咁殭一同殭二都係

陳13自己話完顏不破同箭頭死咗之後會番古代投胎

佢出書好過
我睇左幾次都理解唔到佢呢句

因為投胎唔係按時間線？

可能係話佢地個靈魂屬於古代，所以咁啩

十三哥有無ig facebook
親自問佢

其實係格硬解
所以3係古古怪怪

咁佛教輪迴轉世概念先唔會崩潰

出嚟個版本都唔係佢原本個故事嚟
大改過
所以，輕鬆~~~

疆一玩reboot真係幾醒
佛祖下世變鬼

但係紫眼馬小玲好型

咩情況下俾殭屍咬過嘅人會死，咩情況都會變殭屍

硬係覺得係殭屍帶起color con風氣

佢都把聲好正

應該會返去佢變成殭屍嘅時間點投胎
後面做殭屍嘅時候唔計

係原始武器

好似咬完要俾啲殭屍血被咬者先會變。

其實唔洗咁複雜，而係直接諗投胎係可以投去過去嘅時間

係屍毒，而且腦部仍算完整

咁項少龍你都可以話古古怪怪

好似有PART直頭抄JOJO

成班懶唔肯google,同你地考埋古

※不破為何是山本一夫的前生？
→為何不可以，是因為不破死在2004年嗎？但大家看到時空穿梭橋可以出現的時候，那便首先要放棄直線時間的概念，否則便甚麼也不合邏輯，總是覺得一切是大話西遊，不合邏輯...(殭屍本是大話西遊不合邏輯的戲，所以也沒有說錯)，當時間不是線性觀念去看的時候，不破死後，為甚麼他不能返回日戰時代投胎變成山本一夫？有人說靈界本是「空」的，卻是過去現在和將來也同時存在其中。大前題是不破一定要死，第二步是到靈界轉世，成為山本一夫。只是，沒必要再做他轉世的過程吧！

我和殭屍有個約會出漫畫版！超超超經典場面再現

又要share返，究竟邊隻有得賣

1 2好睇 但3都會忍唔住追
仲記得細個睇3大結局
去哂朋友屋企到坐定定睇
5 6條友

gimmick 野嘥gas
呢個主編出左名畫幾期短篇交俾人畫
都唔知有冇續期

好型但係無腦

矮仔傑同馬小玲果段戲都好正
睇到小玲既感情世界

一同二其實接到

我諗編劇忽略左三界六道同輪迴既關係

改得太急

應該話本身山本一夫出生個條線山本上一世係完顏（本身條線係完顏無被小玲影響歷史 而小玲影響歷史後完顏變殭屍 但小玲佢地既過去條線山本（完顏下一世係存在）
應該可以咁諗

好似第一集如來出大技reboot

但last 成班去白蛇間bar飲特飲回憶返reboot 之前d事

1 同2 勉強接到嘅，如來第二集做霉鬼好似有講自己前世應該做過d大業，今世要受

把聲超甜

個髮型MK味

平行時空係講緊2條時間線一樣 但係啲事唔同喎
你睇住佢reboot唔代表個時空唔係平行

佢哋兩個傾計嗰陣有講到，將臣問佢中意叫邊個名多啲
國家嘅光華
上天嘅庇佑

請問你地講個位天涯既演員叫咩名, 想搵來睇下
上WIKI搵唔到, 謝謝!!

郭家頤

之前有人放左佢ig出嚟, 可以搵搵。

鄭伊健係適合任何幻想題材作品既主角好屈機

香港電視史上最佳殭屍劇集，不服來辯

唔記得season 1定2，杜汶澤同貞子個故我喊到仆晒街

2
波蘿油樓上好多巴打都好有印象

原諒我當天不懂得珍惜
只知任性 壞事情

之後馬小玲懷疑正中撞邪，拎部相機影佢，張相出黎好撚恐怖

我反而係正中叫馬小玲收佢嗰下眼濕濕
小玲啲眼淚「浪」住唔流得出嚟

愛在地球毀滅時 都唔錯

個男歌手(李國祥) 把聲好似天佑, 唱出黎好感動
尤其殭1 打算改變回去之前

玩得平行就代表兩個世界可以同時存在
殭2個陣殭1個世界已經冇咗
所以唔叫平行

真係個個唔同講法

殭1 reboot前個世界reboot左無左,
但殭1結尾(reboot後) 同殭2頭可能係平行
有d 人係咁理解

不過其實1 link 2無咩大bug, 理解做1尾2頭可以合併
1尾去嘉嘉大廈果個真係天佑(國華係孫)黎

御命十三

亦都可以話山本一夫存在已經等於完顏點都會死
第三集等於第一二集未來 係必然會發生 從來無野係被改變 有既只係順住時間同命運而發生
即係美國隊長唔係改變過去 而係由頭到尾佢最後點都會返到過去然後活到今日再出返黎咁樣
只不過站在第一二輯既時間線係未發生咁解

有個版本係天佑唱既，難聽好多

我偏向係後者 所以第二輯天佑死後搭𨋢上黎同小玲講 可能一九九x年本應係世界末日但被某啲人阻止左 而我亦根本唔應該出現係呢個世界

跪求背景音樂係？

其實殭屍算唔算係殭屍道長外傳
劇係第一輯多次提及毛小方道長 係咁南毛北馬
求叔仲係毛小方傳人 算唔算亞視整左個殭屍宇宙

個尾唔係好接到係好正常
嗰陣冇可能咁快度好續集
但係當平行世界就會浪費咗真天佑獨白同大日如來啲Easter egg

本身就係搵佢拍
但係嗰陣已經病咗拍唔成
改改下劇本先誕生

應該都係想食住嗰條水

我和殭屍本身就係殭屍道長現代版
本身林正英先係主角, 拍杜民澤
但林正英已經生癌入院, 臨時改劇本變左12000
殭1有向林正英致敬

陳十三又溝埋萬綺雯 所以係勁既套戲

所以我都傾向後者

如果要補完, 應該殭1改少少出書就得, 因為殭1果陣準備唔夠, 加左好多無關既野
殭2,3先係陳十三主線世界觀

搞到尹天照想嘴下都唔得

如果箭頭變咗殭屍，佢都係要死，如果唔係無況天佑，就好似袁不破同山本一夫咁

成個亞視都知子丹屌過$12000無數次
又非子丹不嫁
十三埋單

都唔夠佢唱張學友個隻難聽

殭2個12000, 話知佢比林伯屌過la, 比我都埋單la

陳十三係紅左一套, 但亞視搵得幾多丫, 之後無再紅過, 12000都無離開佢

難聽先覺得自然

原來只要共你活一天

佢同馬小玲一齊唱k, 2個都難聽, 但好真實好感動

拍拖唔夠一個月就結婚到而家

訪問果次話好似一個星期咋
復生見證佢地第一次拖手

不過都識左咁耐, 可能排戲果陣已經曖昧

如果依家既宇宙最強嫂係$12000會係點

好鐘意首主題曲

陳十三本身就係動漫迷，所以佢擺動漫元素落去先唔奇怪，最經典就係疆屍2 個op係抄eva
正如pacific rim第一集個導演本身係機械人同特攝片迷，第二集換左導演即刻變垃圾

外國多數重拍(電影)都幾十年之後
不過多數超越唔到原作, 只係製作進步, 口味岩返呢代人易入口

例如i spit on your grave, 德州電鋸, 魔女carrie

睇慣Marvel特技後
再拍真係要好成熟同有budget先好搞
不過香港已經冇可能啦
成個市場準備收皮

你講追擊八月十五呀

睇下點演繹
其實古天樂間公司唔錯, 夠香港feel
等多十年後重拍做電影都幾好

同埋鬼佬拍野呢 就算重啟 通常都整d野致敬返舊版 小丑回魂咁 睇睇下見到舊版個小丑頭套 香港比較難做到咁細緻

其實鬼佬d 致敬已經做到好公式化
正如李斯所講, 其實不難

啱啱第一次聽呢首歌
況天佑個版本有感情啲

第一輯第一集直頭寫住向林XX致敬

萬拍殭屍嗰陣堅高汁，而家睇返都扯扯地

子丹同佢咩關係

感覺甄子丹會錫萬多過汪
成日傳甄同汪鏡頭前就恩愛鏡頭後大家唔理大家
同埋甄依家似係純粹負責任照顧老婆個種
不過甄同汪都係識左一個星期左右就結婚

樓主有冇諗過會咁多人討論？
btw放假開始重溫

係幾感人嘅

當年冇時間睇殭屍3，而家煲返
岳銀瓶個角色好煩，想cut走佢

淨係配音已經唔想聽

覺得本身應該楊恭如做

有講過當初係諗住揾林正英拍，但未拍佢就走左，所以改劇本改到依家咁…

當年佢兩個拍拖拍到萬二蚊公開講站非子丹不嫁

正常要係啦萬世情緣喎

好彩尹天照又做得幾好

好似冇人講過毛憂

ig

提過一下不過佢嗰陣都老啦

本來企劃就係殭屍道長續集，不過林正英死咗拍唔成
之後陳十三改劇本改改吓變咗我和殭屍有個約會

可能真係整定

依家咁仲好，如果唔係只會係另一套傳統殭屍道長片

係命運

當年個亞視台慶12000同宇宙最強係咁放閃光彈
btw,當時亞視已經弱勢，但個台慶仲好氣氛過近幾年無線

幾時再翻拍

唔知佢哋仲有無諗起對方

甄子同$12000
應該係各自愛得最激既人
但結婚就係平靜安落果個
專食長腿

我覺得麥家琪
但3已經有聖母呢個強力角色
毛憂線其實出唔出都唔影響

冇以為幾十個回覆咁上下
以為連登全部00後唔識依套

垃圾支線
可有可無

咪補完下點解馬小玲話自己係馬家資質最差但又咁勁

毛憂最大問題係角色唔突出
佢又無馬叮噹果隻騷味

毛憂後生果陣識個油頭粉面, 老左就同英文佬玩收兵
求其搵個做都得啦

萬二蚊好似講過話佢兩個都係愛得好激烈既人
所以最後兩個夾唔到落去

就嚟1001

馬叮噹係將臣支線好撚重要

KEEP得算唔錯

麥家琪出嚟個幕 復生flirt 佢

佢著婚紗/馬家戰衣個段好正

其實我想講係，就算特技進步左
你唔係揾返個電波差唔多既人黎拍，都拍唔返嗰種味道，本身疆屍個設定就係動漫元素大雜燴

封神演義(神仙大戰，盤古技劃，歷史道標)
gs美神( 馬小玲造型，馬小玲金正中設定)
幽遊百書(況天佑 司徒奮仁造型)
反斗疆屍(吸血鬼同人類之間既愛情)
火之鳥(永生唔係祝福而係咀咒)
eva (疆二op)

依家就算揾王家衛返黎拍都一定拍到甩皮甩骨

人王搵佢做其實算失敗

子丹既肌肉
$12000既長腿
加上果陣咁後生
應該扑得好勁

講對白好生硬咁

嗰陣亞視仲有budget開到殭三算係咁啦

一見到佢就好出戲
扮斯文又奇怪
做返人王又唔知想點咁

可能萬二蚊追撚含

ATV最後一博啦 之後就真係得返綜藝

1陳啟泰
2將臣

都好人王好多倍

人王個角色本身就唔係好知做乜撚

好開心咁多人討論
真係估唔到
希望令到更多人 更多新一代 認識同愛上依套戲

神一定要好有氣場先做到
女人都仲可以靠樣化妝
男一定要本身好有魅力

諗多左, 新一代一個都無入黎, 全部老屎忽

不過我想講呢本野紅到大陸幾年前有人改寫做h故

復生做主角

套野從劇本同選角都好神
無乜邊個角色係差

因為大陸唔比拍依d題材
珍貴

其實最驚喜係陳啓泰
估唔到做得咁好

佢到分享下啦
想睇佢食美棋

其實唔係演員問題，係個角色設定出事
講到咁巴炮，但就係不停比女玩同兩公婆打交
女人因為妒忌而滅世唔奇怪
但男人因為想打老婆打到滅世就on99

一切都係為左捕捉命運

好似寫咗1x章就冇
開頭好似係有aunt 嘉嘉/白孤/黃珍珍

一時又鍾意嫦娥一時又瑤瑤
個個都話畢生最愛
轉個頭又瑤池我愛你

我都留意到好似係咁

講呢句對白聽到我毛管戙

樓主1001 會唔會開新

好似講親呢套都係個堆人嚟

負皮最多果個屌亞視味咪新一代

套劇同亞視係兩樣野嚟
套劇可以話係清泉嚟

我都參與過幾次呢套劇既討論

萬2蚊同陳13都係識左一個星期度結婚。

唔啦應該要完結

998

一嚟就aunt嘉嘉咁重口

999